你地隻熊仔鼠食唔食芝士粒？

今日去買野比屋企隻熊仔鼠，順便買d零食，個姐姐仔明明話佢哋好鍾意食芝士粒，點知返到去俾佢試下，咬左一啖呆左係到 之後冇再掂粒芝士 仲一心想儲肥佢

好明顯個姐姐仔水左你啦

我之前個隻食

咁買咩比佢好

係咪可以儲到隻鼠好肥？

我果隻狂食
一比佢會發癲

我兩隻都唔食

通常鼠鼠中意食既野（例如 葵瓜子）都唔健康，食得多易生cancer

想請問下粟米(唔係人食個啲)可唔可以長放，見佢地都好鐘意食

我都聽過個店員咁講過 但真係有證據? 依加搞到我次次都要挑唒d瓜子出黎

之前帶隻熊仔鼠睇獸醫，醫生話
每隻老鼠平均都會生一至兩粒cancer
喊左好耐

佢今日開始接受芝士粒喇好開心

買個陣店員話最好餵純糧 一日兩粒 係有d dry不過應該健康d

食得多瓜子會熱氣 眼會突